（Dse) 求高手指點

中 2354>3
英 21u1>1
數 3
通 3
Bafs 3
Ict 2
有咩可以讀

我想讀書

英文1左除左毅進同retake 仲有咩選擇

我都想知

自學外國既public lecture

基礎文憑

1. Retake
2. Diploma YiJin
3. Found. Dip.